有新router但用唔到

整過好多次但都唔得 一定唔關插錯線問題 因為我跟住舊router插
歡迎提問

咩牌子？

點解你認為跟住舊router插就一定冇問題

btw 傳心師進場

連新router要sett都唔知，換咩鳩

1. 點唔得法？ 你 expect 咩result
2. 點唔得法？ 個 actual result 係咩
3. 整過好多次，試過咩唔同個cases?
4. 個router 咩 model

係咪你老公買？
叫plash speed?

整過乜？

on9
仲要人提問